電腦問題

琴晚打打下fifa無啦啦重新開機
想問咩事 d字同相彈下彈下

[img]

係底版問題定顯卡問題

你個腦有問題 顯你老母卡